蓋 世 寶 入 行 23 年 人 工 僅 得 七 千

好慘慘豬呀

咁佢平時點維生

有騷咪有錢

高中

靠屌老母維生

譚玉瑛最後一集主持放學ICU 2014-04-18.avi

以前儲落黎應該都唔少？應該都有物業係手掛....
利伸：估

嫁俾大王咪幾好,依家似啲咩

人老豬黃

有鬼show咩佢, 一個show既錢頂到幾耐,
唔係成4張野仲食老母住老母咁7丫~

有冇老細包

屌，去viutv啦

驅風咩

仲有個名叫yoyo

蓋世太保蓋世寶

始終都仲算係靚女，但演員黎講又唔叫做靚，快d是但搵個有正常經濟能力既人嫁左去算喇

幾皮包一個月用私家雞都幾正，話曬都算係藝人同埋樣唔算衰

你當VIUTV係回收場? 定係開善堂?
請個40歲樣又唔係標青，做戲又唔得既人番嚟做乜?
有既，扮下正義俾你歌頌下

屌暗黑icu

屌老母

佢做YOUTUBER有冇轉機

d小朋友聽唔聽得明

賣二手有味底都唔只啦

同埋唔知點解總有人覺得做明星一定要紅，住豪宅， 普通打工仔公司唔加人工自己都識轉工啦

佢個樣好撚煩咁

可能人緣差

母幹

其實樣唔差...係黑左啲同把聲煩左啲..都幾慘

底薪7千姐
人地一個月多過你班連登仔年薪

我發現蓋世寶吊老母呢位USER係甚少會係講蓋世寶既POST留言

原來已經5年

爆咗view冇得睇 內容係咩

TVB個個都係得一萬底

當初高登有人開post 好似係話蓋世寶對住譚玉英講野有骨
不過我都唔記得哂

嫁比我

其實佢地冇野
識佢地好fd
係譚玉英講野好直
好易串親人

底薪係唔做節目唔拍劇唔出商場show嘅人工喎

大台係仆街，但俾著我，唔好話而家七千，10年前得七千我都唔做

究竟仲有幾多蓋世寶post 呢排曝光率仲多過佢3年夾埋

童年回憶

佢啲髮型成日出事

好正常

係連登推post

佢做左十幾年兒童節目應該搵埋唔少，果時譚玉英個個月爆show月薪成10萬，當佢減半都有5萬

佢剪短頭髮後真係冇一可取

入行23年都無人賞識
檢討下自己啦 邊有咁多懷才不遇

想睇

佢既然咁有才華，可以做youtuber

睇完條訪問片就知道係佢自己攞黎

兼職

「其實我個人唔會諗下一步，先做好目前，自己覺得好，或者人哋覺得好，都未必有下一個step，呢個係我嘅態度，唔好有期望，有期望自不然會有失望。你就當我保守啦，我係咁樣做人。」

諗返起譚玉瑛last day嗰集ICU有唔知邊個主持講lulu 幾十年如一日
似係暗串佢喺TVB咁多年嚟都不思進取
睇怕佢應該係兒童組俾膠層連根拔起先開始諗將來

藝人底薪不嬲低，靠爆騷做司儀搵錢咖嘛，佢以前有儲落嘅話應該唔會餓得死

做婚禮司儀， 黎緊結婚都應該睇佢大

覺得蘋果應該cut咗好多 佢勁多廢話個tone好懶nice嘅老屎忽

冇波已經輸哂

你話佢靚仔就話啫

事實上99%人都係平凡人

個樣好似 sosad

痴線，好似個個都好大仇口，句句有骨咁既

由細睇到大

Sor 我聽唔明邊幾句有骨

睇到啦 吊老母一開始反佢白眼

擺酒 都諗起佢屌老母個花名

巴打你現實一定係個好善良既人，好事黎

睇唔到喎

叫大王包養啦
大王好似好撚有錢

幹母

好想屌佢呀
蓋世寶快啲出嚟跑私鐘啦

心虛 內疚

成40歲學人著Youtuber😩

【離巢消息一出 工作即接踵而至】蓋世寶獲音樂監製、歌手邀唱兒歌

做自己太多 唔識扮嘢 唔夠誇 去訓練班上堂先

陳國邦二世

1. 0:10 一開始成班歡呼 <成班開心過人地捧世界盃 >
2. 0:16 譚玉英想抱蓋世寶果時蓋世寶避開左
3. 0:20 蓋世寶:飲咩荼 譚小姐 右邊條女:真係想飲稼???
4. 0:27 蓋世寶:哇 夠時間架?
左肥仔:有咩咪講囉
5. 0:54 JIM: 其實你有恆心 你都得稼 哈哈
6. 0:57 蓋世寶(喎應): 多謝鼓勵
7. 1:09 蓋世寶冇啦啦大聲笑 接近恥笑
8 1:11 有隻手指係到對住譚玉英轉 蓋世寶繼續恥笑
9 1:17 譚玉英:哇 蓋世寶又學佢哇
10 1:18 肥仔:哇!你講左等於冇講!
11 1:40 譚玉英開始暗串番蓋世寶笑得好假
12 1:47 譚:所有人笑到冇一種既感覺(暗串佢依家好開心)
蓋世寶:其實我想喊 (好向左走向右走開心咁講)
13 1:53 肥仔:幾十年如一日嗎 (話蓋既笑容) 蓋啤番肥仔fuck
14 1:59 譚:你好... 蓋: 其實 夠稼啦 哦哦哦 我驚你講真話嗎
15 2:04 譚:識得你最耐講多兩句 肥仔:兩句好啦
16 2:14 蓋:我都係唔望你
17 2:23 譚:真心說話!(舉起3隻手指)(姐係之前果D唔係真心啦)

最後譚忍唔住串番佢地 同右1條友講
佢平時好尊敬照顧我地前輩 (姐係串勁其他人唔尊敬佢啦 )
其實中間仲有好多 小動作同怪笑

完全聽唔出既人應該職場好危險

改個名叫蓋世寶屌老母
分分鐘殺到一條血路

我可唔可以養佢 好撚素
佢係我童年回憶黎

索*

後備link

都係睇唔到

焗住去舊登睇

而家仲好靚 學人拍下片上youtube啦
有知名度實多廣告

有冇行內人講吓佢以前月入幾多
我覺得一星期五日多過9成TVB演員

我諗蓋世寶一開頭想讓個位佢企姐
飲茶真係唔明
其實你有恆心你都得-（左1個人曾經話過譚咩都唔識）
有手指圈-圈佢時間講太耐姐
肥仔-譚指佢做人好假，假到出汁
話蓋笑果度聽唔明，覺得蓋好驚佢囉
過右邊條女靚，人人笑-大家覺得佢好樣衰，應該比人bully過
話啊水資歷這麼遠那麼近-係好唔尊重譚？

+1

兒童節目班主持真係唔見哂
有冇人知阿水依家撈咩

蓋世寶

呀水聽人講好大碌